612 阿布泰 challenge, 再加公投

大家係到討論行 A plan 定 B plan. 各有理據，各有好壞。 大家好用心討論同分析。 大家不如公投啦！再團結一齊行。

個challenge 又可以幫到612 同 阿布泰

假定現在到4月尾

大家以612捐款 或 買爆阿布泰既 receipt 做A同B選項投票，

揀A 捐612
揀B 買爆阿布泰

upload receipt 相 上一個網。 重複 receipt 唔計。 5毛唔會捐612 更唔會排隊買阿布泰。 投票結果會有參考性。

大家點睇？

無聊

放負 so easy. 早就block 9 你啦

支持任何行動
幫推
一個行動多人做就有力量

推

阿布泰係日用品 612係捐款 ON9或PR先會叫人將兩件事二選一

佢係叫你upload邊一種相黎表態，而唔係叫你一定做邊樣野

姐係你可以2樣做哂都得但正係upload一種相

好簡單
兩樣做齊兩張都upload曬咪得
點解淨係可以一張？
點解？
點解？

主菜係Plan A 或 Plan B. 自己揀黎表態。

係現在時勢，只係借612 或 阿布泰receipt黎認証。 又幫到佢地。 一舉兩得。

知道大家投plan A 多 定 plan B 多。 大家可以再團結自己做決定。

成個諗法都係錯
支持黃店係習慣黎 唔係光環 up乜load? 等易D比國安搵位入?
我所有POST都係咁講 唔需要嘈 所有都盡做、盡買、盡捐 總之量力而為 冇人要比較 就係咁簡單
同埋 有乜票好投? 有乜好表態? UP乜野LOAD? 日日都食飯 今餐食得好 就影上STORY 但唔係任務黎 唔需要次次上載張單同人比 有心便可

唔好咁燥先。 upload 收集唔洗公開。 搵個有公信團體收集，點數就得。 所有野唔好一開口，就話唔得，無用。 咁brain storming 黎做咩？

問題係你呢個認證無謂咗少少
兩件事都唔同性質揀嚟做乜
排阿布泰係為咗表現政治執法
捐錢係為咗幫人

排個阿布泰都有五毛出post抹黑
依家仲有位俾人入阿布泰就排612又唔捐咩

咁唔要阿布泰。 612 同 石牆花 捐錢receipt 可能會好d.

爭咩丫 溝埋一齊黎做瀨尿牛丸丫笨

可以